消防員感謝信

見到大家都有啲Template 拎埋自己嗰個比大家參考吓。死鬼老竇係消防，所以特別用心機寫，封信寫埋示威者嘅嘢純粹係令佢側重喺消防員工作，核爆都唔割，大家加油。

大家可以寄去呢度：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

敬啟者：

近日社會局勢動蕩，消防員頻頻出動救人撲火，在槍林彈雨、瞬息萬變的現場堅守崗位，本人在此對於一眾香港英雄致以崇高敬意，感謝各位不辭勞苦救火救人。誠然，消防工作至今遇上不少阻礙乃是有目共睹，由示威者間中因為路障不準消防通過、人潮讓路緩慢，以至於有消防員因為在金鐘站救人而被同為公務員的警察欺凌、警隊要求消防員在裝備不足下協助救人甚至在11月2日，消防車被警隊的催淚彈擊中，消防員下車了解情況時被警員推撞與圍嚇，及後亦有消防員因被催淚彈波及感不適。本人認為消防工作所保障的乃是全港市民的生命財產，絕不應被任何政治事件波及，而消防車更是眾消防員至為重要的伙伴，消防車的運作直接決定消防員的安危，任何人在使用武力時擊中消防車皆是錯誤，遑論是貴為亞洲第一的香港警察。本人希望向這位緊守崗位、據理力爭的消防員表達謝意，同時希望處長能夠因應眾多消防員近來面對的壓力，為同袍發聲，譴責由示威者至警察一眾阻礙救火救人、甚至危及消防員安全的行為，使一眾救急扶危的消防員獲得其他部門的合作協調，並在不受無理對待下完成使命、安全回家。

此致
消防處處長

市民
×××
03-11-2019

Push

自推

p牌自推 真。好無力

呢到入面都有兩個參考template Email係最尾

我都係跟謝曬皮個範本寄

推

曱近平

曱近平

大家想消防手足做里就send過去啦

On9,用template 害撚死人，係就自己寫啦